
##### Sakura千木  
&emsp;年级第一....  
&emsp;1934楼  
&emsp;2020-03-26 09:15  
***
##### zxc最帅2  
&emsp;芜湖~nb  
&emsp;1935楼  
&emsp;2020-03-26 09:26  
***
##### zxc最帅2  
&emsp;氵<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Image" pic_type="1" width="560" height="560" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=bba9fffedcef76093c0b99971edca301/b25358fbb2fb4316da7f811937a4462309f7d334.jpg" size="414068" >  
&emsp;1936楼  
&emsp;2020-03-26 10:27  
***
##### tusixian1015  
&emsp;都一个月了，应该有娃了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1937楼  
&emsp;2020-03-26 11:14  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;午安  
&emsp;1938楼  
&emsp;2020-03-26 11:58  
***
##### 为什么重命名  
&emsp;emm，首先以后要做好准备吧，近亲繁殖会带来很多的麻烦  
其次祝lz幸福！！！！！  
&emsp;1939楼  
&emsp;2020-03-26 12:16>
> ###### ◎sforn:  
> 繁殖。。。。。。这词用的真是<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢你啊，但是我和丫头其实没有血缘关系的……
>
> ###### Sakura千木:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >用词不当
>
> ###### bd11225:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >繁殖可还行
>
> ###### 大蒙古球 回复 我家的小雨浩: 
> 这就让层主比较尴尬了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 为什么重命名 回复 我家的小雨浩: 
> 没有说你的意思，可能我用词不准确。 那就把前面的去掉祝你百年好合！(真想要一个好康的妹妹omg)
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 为什么重命名: 
> 没事没事
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福  
&emsp;1940楼  
&emsp;2020-03-26 12:33  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;数学课上完了，诈尸<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1941楼  
&emsp;2020-03-26 17:00  
***
##### iowthts  
&emsp;直播故事会gkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1942楼  
&emsp;2020-03-26 17:06  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天高强度上课，上午物理数学四个小时，下午生物化学还有数学习题课，晚上还有语文课……我哭了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >，不过丫头比我更惨，她为了跟上进度上的一对一<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（顺带一提这个是我提议的，她的成绩分析报告也是我做的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）  
然后上午到现在我都没抱过她……也不让我抱，估计是生气了QAQ  
&emsp;1943楼  
&emsp;2020-03-26 17:09>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 往后不定期诈尸<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我放弃了思考º:  
> (눈_눈)
>
> ###### Sakura千木:  
> 好可怜
  
***
##### Sakura千木  
&emsp;dddd  
&emsp;1944楼  
&emsp;2020-03-26 17:19  
***
##### srz-b19  
&emsp;祝贺楼主  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=426e4960800a304e5222a0f2e1c9a7c3/239123dda3cc7cd9326109bd2e01213fb90e91c0.jpg" size="24399" changedsize="true" width="560" height="420" size="24399">  
&emsp;1945楼  
&emsp;2020-03-26 17:28  
***
##### srz-b19  
&emsp;<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="la克总发糖了" portrait="tb.1.58e82992.pFSgoFr5yeOaMFMN8GuJLQ" target="_blank" class="at">@la克总发糖了</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="冰风夏日" portrait="tb.1.c06005bd.Gfxx58Q1EzgEf-C-apk8pg" target="_blank" class="at">@冰风夏日</a>  好好看，好好学.......<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1946楼  
&emsp;2020-03-26 17:29  
***
##### 黄毛爷<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1947楼  
&emsp;2020-03-26 17:31  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>sforn  
&emsp;我好酸哇呜哇呜哇呜uuu  
&emsp;1948楼  
&emsp;2020-03-26 18:17  
***
##### 悠遠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>蒼穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;隔壁小P帖子炸了  
&emsp;1949楼  
&emsp;2020-03-26 23:41>
> ###### 叶落风飘🌌:  
> p皇应该是不想发了，还是有点问题。
>
> ###### 我是李启▫◆:  
> 现在恢复了吧
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Lanota  
&emsp;我回来补完了，上次还是一千三四百楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;1950楼  
&emsp;2020-03-27 00:16  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>吾穹美如画<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;打卡  
&emsp;1951楼  
&emsp;2020-03-27 02:30  
***
##### f疯狂小松鼠  
&emsp;这是小说还是真的，感觉不可思议？  
&emsp;1952楼  
&emsp;2020-03-27 03:35  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1953楼  
&emsp;2020-03-27 07:22  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1954楼  
&emsp;2020-03-27 08:05  
***
##### CHiSoo白羊  
&emsp;我太🍋了我太🍋了我太🍋了我太🍋了我太🍋了  
&emsp;1955楼  
&emsp;2020-03-27 09:17  
***
##### 香草奶茶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;留名<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=0d15a329cdb44aed594ebeec831c876a/5b018a94a4c27d1e59169ba70cd5ad6eddc4385b.jpg" size="5107" width="200" height="138" size="5107">  
&emsp;1956楼  
&emsp;2020-03-27 10:14  
***
##### 星空使者-  
&emsp;午安  
&emsp;1957楼  
&emsp;2020-03-27 13:34  
***
##### 樱落泪沾裳-  
&emsp;米娜桑下午吼  
&emsp;1958楼  
&emsp;2020-03-27 13:35  
***
##### iowthts  
&emsp;每日一暖<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1959楼  
&emsp;2020-03-27 16:10  
***
##### qwsjdhdhdh  
&emsp;gkd  
&emsp;1960楼  
&emsp;2020-03-27 16:54  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天稍晚的时候，意想不到的人带着恶意来了。  
丫头的生父带着她亲哥来我家里要彩礼钱，呵，什么人啊，抛妻弃子以后你负过责任吗？现在来我家要钱？  
我没管它们，自己上了楼。等我过一会儿下楼的时候，那个鬼火少年在盘我的PS4，那个**在我家客厅翻箱倒柜。  
所以自然就下去打架了，被打之前还把我当成女生调戏。我额头擦破了，背部被烟灰缸砸了一下，去医院消了毒包扎一下就没事了，搞完直接去录口供。那对父子一个手臂被我折了，另一个直接倒地不省人事。总结两个字———活该。  
大家不用担心，我在敲下这段文字的时候已经坐在回家的车上了，一会儿回家还要抱丫头呢……  
&emsp;1961楼  
&emsp;2020-03-27 20:50
>
> ###### TOP一MR :  
> 好猛啊..          
>
>
> ###### 颅内开瓢◆ :  
> 折了......怕不是骨质疏松哦          
>
>
> ###### 楼主镇定◆ :  
> 感觉雨浩是不是学过什么防身术之类的，好强呀<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 颅内开瓢◆ :  
>不啊，反折，很轻松的……          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 楼主镇定◆ :  
>练过几年综合格斗，后来生病住院就没练过了……但还是有锻炼的          
>
>
> ###### 核瑔dar🌌 :  
> 妹妹有没有被吓到？          
>
>
> ###### 彧卬0º :  
> 爷们啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 颅内开瓢◆ 回复 我家的小雨浩 :  
>浩哥很强          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> 好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 138Accelarator :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >才发现不是亲的          
>
>
> ###### 千寻烟波🔥 :  
> 被打之前被当成女生调戏？？？          
>
>
> ###### 樱落泪沾裳- 回复 千寻烟波🔥 :  
>人家浩哥长的秀气<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 樱落泪沾裳- 回复 千寻烟波🔥 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- 回复 樱落泪沾裳- :  
>我之前私发给你的网盘文件收到了吗?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 硬核MK-14 :  
> 顶啊，干就完了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 储风♬ :  
> 秀气<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 懒宅一枚🎀 :  
> 小雨浩，原来你是这样的人，把狗打成内样都不找我要狗肉火锅的食谱，太对不起我了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_a45PbP5 :  
> 反关节对吗 ?不是骨折 各位别误会          
>
>
> ###### 遥之穹♂ :  
> 浩爷牛啊！          
>
>
> ###### Mr-Hate :  
> 雨浩小心，我觉得他不会只来这一次          
>
>
> ###### 樱落泪沾裳- :  
> 回复 玖玖玖玖玖玖- :没有唉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >          
>
>
> ###### 樱落泪沾裳- 回复 懒宅一枚🎀 :  
>别侮辱了狗狗，狗狗多可爱，狗狗都会抚养自己的孩子........ <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon46.png" >          
>
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- 回复 樱落泪沾裳- :  
>啊?!          
>
>
> ###### 樱落泪沾裳- 回复 玖玖玖玖玖玖- :  
>我这里没显示，不过没关系，我已经找到资源了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon47.png" >          
>
>
> ###### 懒宅一枚🎀 回复 樱落泪沾裳- :  
>不，那条狗他没🐴          
>
>
> ###### qwsjdhdhdh :  
> 浩爷牛逼          
>
>
> ###### 一个小啾啾休 :  
> 鬼火少年，，是什么木更<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 摸鱼使人快乐🍭 :  
> 浩哥NB，浩哥真男人          
>
>
> ###### 往事事事💯 :  
> 看不出来，浩哥是个nb人啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 暗口崩子▫ :  
> 之前不是说什么同卵双胞胎和异卵双胞胎吗，怎么突然就不去亲得了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >我看贴看串了？        
>
> ###### Ham🙈mer :  
> 我看漏了🐴，原来不是亲妹啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >        
>
> ###### shoosjek 回复 @我家的小雨浩 :  
>
>
> ###### 横刀立马º :  
> 楼主，以后政审可能会有麻烦        
>
> ###### 豆1217 :  
> nb啊          
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;woc浩爷nb  
&emsp;1962楼  
&emsp;2020-03-27 20:53  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这种人不能惯着  
&emsp;1963楼  
&emsp;2020-03-27 20:54  
***